坐巴士隻腳會頂住前面嘅人入一入嚟

我屌你老母臭化閪
辛辛苦苦翻完一日
好地地排完隊上巴士
諗住舒舒服服坐下
你老母頂撚住曬
屌人頂住都唔係第一次
仆你個街 屌撚完 隻腳好撚似識360度咁頂埋嚟
喂 你識唔撚識坐㗎
你老母冇教你隻閪腳
坐係到要咪撚係咁郁架咩
定你班撚樣先天性對腳要係撚咁郁

我生得高無計架噃

就係你啲仆街頂住曬

生得高，背貼住櫈都頂到，你估我隻腳舒服咩

打橫少少放唔得
係要頂住中間

所以我坐最後排

你覺得打橫唔會頂到？

有時隔離有人好難打横少少放
同埋有得唔頂 你覺得啲人好想頂住張凳
頂住張凳好舒服？

同埋隔離有人點算？

其實真係腳長嗰啲唔會頂得咁勁
係啲真係隊住hea住坐嗰啲先會頂得咁勁

你同我地講有用咩？

啱 根本冇可能頂到咁恆 頂撚到好似坐按摩椅咁

唔開得po

仲有樓上話放唔到橫少少個啲
我唔係叫你打橫成隻腳放落人地到啊
打開你隻閪腳 一邊放少少得唔到啊

係要合埋對腳向前頂嘅
變通下啦 香港人

我頂得好舒架 頂咗唔覺頂
啲人無技巧

佢長期頂住果啲都好啲，最仆街係果啲頂下唔頂下咁，我坐係到好似係咁比人踢背脊咁

隻腳生得長啲啫

我唔撚信呢到個個都兩米高

係 我今日個個仲要360咁頂

係真係覺得唔舒服嘅
就應該當場出聲
你係好聲好氣咁提醒嘅話
對方應該都識做
而唔係喺到做鍵盤戰士刷存在感

你覺得我會冇出聲？

平時我講完 啲人都會收斂下
今日嗰個真係極品
如果唔係都唔有呢個po